武肺第四波來襲, 點防疫好(正苦偉大決策)

其他人：封關
樓主：學車報持續進修基金